FIFA20 Ultimate Team 討論區(149) 祝大家中TOTY

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起自二月

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
SAM GOR
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

中1001
中TOTY

開柒post者
中TOTY

Sor9ry
舊post開柒左
大家推哩個

New post Lm

LM

EA 而家SBC d pack 都untrade , 唔課冇得玩...

推呢個

#boycottEA

佢老味, 好多時都係靠SBC拎到好野去賣先有Coins

st位
Mid 油雞 mid cruyff or prime dalglish 好
3.2m budget

咁搞法下年唔再玩FUT 了EA 好狗

咪就係，如果唔係冇課點玩

一定要打WL DR SB

可能而家TOTY時期先轉UN吹PACK..

唔係一定要5sm 就油雞吧

Toty之前都硬吹左一段時間

後場用緊un吹 mendy 紅walker + rio
想upgrade中前場係咪應該做西甲
等大pool博小花/de jong

遲d得錢 or untrade

係咪hawk

就算下年再比fucking konami 搶走一隊都會好多人課

上年用過prime
hawk/marksman都幾好

如果toty朗唔貴

買埋de ligt 玩下新野都好

bb Nesta 同 萬聖pique，係咪萬聖pique好啲

兩隻都轉身慢, 速度慢, 是但啦

牙朗會唔會同mane差唔多

貴過唔 4m 我估

Delete跌到900k可食用

又要諗下一陣中sif華拉尼點算好

到時 if c朗 會大跌？

Bundesliga POTM nominees 古天奴個position寫係midfielder
但係佢原來個position係LW 理應係attacker
咁代唔代表如果佢當選 張卡會變做CAM?

咁要做base icon了

雷斯果啲都untrade係過分左

Toty alisson係咪都係唔多ter黎

唔夠

唔多句ter黎？

我意思係係咪ter stegen都係勁骨toty Ali
Sor語癌

只可以話完全唔值咁貴買個龍
4皮嘢買隻達屎已經夠玩
就算佢勁過達屎都完全唔值得買

除非你好有錢

仲係語癌

勁過

成日打錯字

多骨

Sam gor係日本抽左福袋未

開左苞未

sam 哥
st位買mid eusebio定係mid cruyff好

冇喎
Btw比想像中多香港同台灣人yeah

你問我我一定答你cruyff

更多巴，依家入唔入PK 25k ，咁咁多日都未有靚sbc

想問下儲左D pack係咪今晚2點開哂佢?
toty 2點後all in pack?

cruyff黨主席

EA: 比張LM 你啦

LUIZ 做唔做好

上年第十二人好似最後三日先in pack

你依家入 即係博今晚2點出靚sbc

唔會⋯

De ligt抵玩過VVD好多

佢模組都唔差

數據唔係話差好遠

吳易玲..

等你食評

d 81 82 83 照做PL upgrade 定拎去做83 upgrade

更多巴
一陣派彩入每位球員一隻82-83 5大聯賽等league upgrade SBC, 值唔值得?
86肥料未走哂... 得20萬錢, 唔知入到D咩

入啦 最尾幾日仲貴 唔升自己砌都抵

唔知prime同mid vds爭得遠唔遠

係閃金都得定一定要8283？

想問下馬甸尼mid 同prime 實力差得遠唔遠
見個價錢差好遠

Both..

好, 另外86 肥料一陣仲補唔補倉, 我仲有20隻不斷放緊都未賣出...

咩價位ching 琴晚我打和同蝕少少走左了，今日派彩會再跌

我都諗緊，依家唔做又驚遲啲會再貴啲

你諗住點連呀

14K 以下, 全部放緊16K-16.5K

放2m Ps4 coin
Tg: hfsse1479

睇到了
我左Mendy 右atal 唔知點連

對住啲full replay狗 真係想笑 -6入球波就full play 被人入返就走場

atal太難搞, 一定要放棄

mendy法國還好, 但要de ligt入隊, vds is the key, 佢條strong link好緊要

砌得就換森 vds

不過cb 唔值用貴野 除非前場up 到無野好up

就算99vvd 要派膠肯定都一樣 到時條氣仲唔順

Mid petit 同 baby blanc邊隻勁啲

Rttf kante 加 toty de jong 定 if Alan 加 toty kante , 邊個 stay back 邊個上前攻好？

都係最高84
等派彩再做

其實都係 前場有排都未爆到機

做咩唔等all in pack先開

Atal都係靠rio同best包住
其實咁樣真係好大限制

應該點都係Kante Stay back

又到左delay到仆街既時間
出去做gym算

一陣又係un催黨

一定係 已經唔係ff會抽中
而係想拎去交sbc

Thx 巴打解答
但會唔會浪費左佢地shooting ？ 有冇ching 上年用過toty kante, 你哋你stay back 定比佢壓上去攻埋？

如果用toty kante 一定balanced attack

我睇錯 如果toty kante 又真係無理由唔上去

mbabu都係一樣, 所以開始諗可能換隻森保達replace左佢

Sif varane夠做

我都做左atal , 準備換zambrotta, atal係張fun card 呢

如果晏啲中到
就唔洗諗啲toty

你邊個組合都好,一定係toty果隻balance attack, 上年隻toty kante有埋射同傳後上勁到cls

要買都係3字頭有啦
唔洗諗隻垃圾米列圖

依家做定哂新年意甲 upgrades
等Toty 假朗先開好唔好?

派彩all in稀金？

Non icon除左Toty同VVD
佢就係最勁
先350k都好抵玩

好，唔該ching ,今年第一次玩toty卡，好期待星期六入手

佢出先做啦, 做呢d upgrade最有效益一定係中左堆垃圾掉落去再做, 唔係到時duplicate到仆街

其實睇打法
如果你鍾意聿堅殺出去嘅話
我覺得普金varane仲好過普金vvd

Stay back setting
手控加打one two上前

點解呀
要吹,一陣中左隻唔好用既toty都可以放番出去換第二隻丫嘛

首先你中到TOTY 先講啦

一定中!

其實都性價比高
佢搭隻85RIO 應該都用到多一排

有邊隻唔好用啊

希望中到隻SIF 紅卡, 唔期望中TOTY, 中哩堆實用 我都收貨

我都係咁諗
但最後連耶蘇仔都中唔到

Vvd 今朝3m而家5.7m

未到大pool已經中咗兩隻
今年冇遺憾

今朝買左真係依家變富豪

今朝唔得閒 3m我應該買左

兩隻？

又開工

y kante嘅pace agility dribbling shooting玩stay back太浪費

Diu

想引手足開pack?

DIU,我連包都未開, 你就話中2隻

開左4包MEGA PACK
BOARD都無張

開完都唔會有
抽咗三十個影都唔見
整係見到迪馬

咩都無中
無遺憾

Cls 所以話ea正閪game
Ching中完又中
幾多人玩足咁多集都未中過好野

冇保底真係cls

要求唔高
一陣中隻華拉尼就心足

屌 張紅卡迪布尼仲未有 ON撚9

想問下sb依家係咪掛唔到機啦？

想問下大家課左幾多，我猶豫緊課唔課🙈🙈

兩隻75?

華拉尼 比比

課

TOTY 0課 唔撚中架啦

玩左幾集
可以好撚肯定話你聽pack weight跟account

未中過好野既
咪撚哂錢落去因為你account注定冇份
有錢拎去課黑金好過

想知mid makelele有冇ai自動埋波功能 想要隻類似kante既防中icon 用過bb gattuso完全無自動埋波功能

過萬

toty 課左8千蚊 , 0 toty ,自己諗

中過咩好野？
課黑coin 應該爆機隊

你有道理，不過驚被ban account

想問WL幾點派彩
呢個星期第一次打

Wa........

4點

明晒，伏到咁..

課左5k，賣哂d卡得百幾萬
唔好倒錢落海啦，做sbc, WL開包反而中既野仲好

開個新account會唔會解決到

TOTAL應該同你差唔多課左

ff覺得課金有用嘅可以上youtube 睇鬼佬抽，你會自然覺得冇可能中到

大鄉里....第一次中ICON....原來係銀色閃粉

多謝咁多位手足分享，我決定唔撚課

去ea 總部in 做打手會解決到

上集冇中好嘢
今集開過一pack賣到1m
同一張值1m硬吹

gp 咁撚閪 課都課得唔gur

玩咗6集 都未中過toty

正評是俾巴哥的

一隻kante一隻Roberson

今年PACK LUCK算係咁

得啦知你中toty

咪保左82俾你

自從9月中過vvd之後冇中過多過10萬既卡

好過大部份人啦

今集仲有無人係咁開acc刷SBC

Show blocker user

如果個陣冇中vvd可能10月已經棄左
賣左650k救全家

圖？

EA就好公平

超穩定每個禮拜中垃圾

今年最好得隻untrade 基沙文
冇中過一隻賣倒過3萬

唔好問佢拎圖啦 我想保留一絲希望

不過我都課唔少
通常 課完一堆垃圾之後又會比隻唔差既你
無限LOOP

仲有200隻unassigned items 唔知今個禮拜抽唔抽到包

實得架, QS哂佢

D運應該用晒

maddison + 波圖rb 完

做咩啫你
而家真係好想知咩

New year upgrade 幾抵做

82lw 83gk, 不過今week完全無期望

炒撚曬

我d pack luck正撚到

屌你老母啦

乜鳩都無
What the fuck i am doing here

週經

比d運大家
祝今晚大pool中

心諗今次varane 已經有普金untrade,點知真係中紅varane,隻普金untrade 點算?

中兩條磨碌

qs

屌你老母qs

Qs囉屌你

我一模一樣

Qs啦仆街

麥迪臣屌老虎

心諗你都想俾人屌老母

屌你老母啦

你鐘意咪拎張紅卡做sbc囉咁都好問

20W 又係2張垃圾, 好野, 我覺得好開心呀

ea打手verified

今個Totw得1 隻用到

今個week先中最高rate個張

我20w 兩張81又多兩張做紅卡upgrade

Qs

得恩莫比利

做唔到第一個俾人屌
我直頭入唔到隊，不過我會自己諗唔使大家操心

...

屌你老母

..

有冇咁撚易中

我應該係第一個俾人屌

今WEEK諗住最閃係華拉尼
屌你老母9唔答8閃隻屁馬出黎

屌晒樓上貼圖既老母

又中好野

屌

你個ac真係痴撚線

你40萬
樓上隻屁160萬

在下在課大惡魔

點解中到kante?

又有錢了
btw check tg

電欺食anchor嘅話=96嘅cb
好吸引

俾你搶左頭香
心諗我都算第一時間開

cls

應唔應該拎張紅so9做紅卡upgrade
本身想下星期中多張垃圾先做
但睇完上面中屁馬又心郁郁想做

86 86 86
自己諗

89肥料 thx ea

諗多左 唔會到你

你又中

一定唔應該

中咗de ligt

中紅卡sirigu
我feel到拎去 86+ 會見返佢

鬼明爐（Roussillon 8chem)
Base Blanc or Mid Petit（全隊10chem)
點揀好

屌 藍紙呃鳩人

打手開始蜂擁出動

買隻普金mendy搭錦龍

張電欺等到聽日先做會貴定平咗，如果聽日有靚SBC嘅話，係咪等到完埋個啲先做最好

留返比shingbb聽日開

今晚All in pack執平貨做

自己中2隻84
我都想中肥料
呢幾日FB MOMENT SBC大派用場

聽朝要早出門口等唔到咁耐

我都中招

今晚齊PACK 咁開心
EA今晚出普巴賀一賀佢
肥料不跌反升

得喇得喇屌你摸下先

課左幾多
同埋開果時係咪同歐聯卡一樣

更多巴我幫你擋住你走先

富者越

啲reward pack應該今日抽定等聽日？

呢啲咪幾養眼囉

等今晚all in pack先抽定宜家抽？

難道你all in pack會中麼

9月課過1k到
之後就冇課
唔同R聯
勁深藍色，R聯淺色好多
一開始以為係黑卡

得喇巧叻叻喇

又係d平時冇出現過既名上黎晒

想問下入if messi依家係咪最好時機

到你中好嘢

見到castro一百萬points得兩隻
同打手課1k有兩隻
已經知咩事

中左好多高肥 算打和算

禾矛打wl

就黎儲夠做icon pack

恭喜哂

算喇我打咗都係照開84肥料
你賺咗輕鬆週末

0 walk out 紅卡最高83

3張紅卡全部84以下 屌你老母ea
連續3個禮拜紅卡無walkout
btw今個禮拜都係要照奴

今晚2點係未有埋toty第12人？

次次G3都抽垃圾
終於可以做upgrade點知。。。
係咪應該棄wl

佢除左DEJONG仲有邊隻

Kdb好似

真係搞笑
我20win 100k pack x2 最盡得83
紅卡 抽兩次 兩次都係相同四個垃圾 兩張83

叫我課金真係不了

其實佢同BAETSON D CASH應該夠買曬咁多隻

用coins抽膽搏膽咋
上年guarantee Tots中龍門
紅卡又係龍門

真 次次20w都得低rate紅卡
而家14w輕鬆下算 啲紅卡仲高rate

幫更多巴擋？幫上面個巴打擋好過啦老母排過海啦

Futbin draft到呢隊野

你諗下佢laporte條片有成2.3 M view.. 連laporte都Follow埋佢On Twitter
佢抽唔中仲有Gimmick

Laporte傷咁奈係咪全職打fifa

5大聯sbc做邊個最好呢

英超西甲唔洗諗

隻de jong早一日既話

有separate weighting啦

根本佢d coins 就夠就咁買隻toty, 佢都係抽下比你地睇佢仆街咋嘛

神宮寺

93Kane 食Hunter?

yes 唔知抽黎做乜勁

G3 想中咩 大把top100 抽足一年十係垃圾

Engine better

買邊有抽中咁開心

抽黎做content姐

其實個重點係個pack rate真係閪到仆街

Futbin draft 係有咩用?

望下LUI
次次27W up
每次紅卡抽3次 + TOTW pack
都好似未中過好野

castro都開到假興奮

過手癮

佢浮誇到

nep直頭叫人咪撚課金抽
佢話佢content賺得返先咁做
話抽比大家睇下係幾咁閪

其實法甲都博得過

Thanks

報告
If Messi重返 130
If Neymar 快將重返170
If包 快將重返90

G3 表示
一pack 81 81 80
另一pack 84 81 81

終於肯寫份report比我喇咩

放coins 2m
Tg： mohammedelneny

頂
咁快升番

夠錢買toty GK

做緊小白任, 有冇巴打可以教我點樣出精準射門
由fifa19 開始都用舊射門方法, 冇轉新射門方法

紅卡86+ sbc 博一博再抽返varane

成手精咁射

R1+射波

呢隻閪game一係課coins 一係咪撚課

巴打幾幽默

R1 + 圓

哦佢個用精準射門就係指R1+射波THANK YOU 巴打

普金包普金屁都升番到近70萬

我廢PACK中左
但硬吹
賣唔到換其他位

屌同我差唔多
Upgrade中 depay 龍門 龍門

換vvd+luis啦

Toty vvd 4m喇更多巴

唔好咁明明無咩人記得

4m買隻中堅不如買中前場

土豪

好平

賽麗娜仲平

今晚抽包都無人引戰
Ut post已死

3m以下先考慮

紅卡中pepe 原來成80k
第一次中實用卡
但用過普金唔識用
右邊用緊futmas Boulaya+Atal
好似唔值得換佢入隊

唔值

你講咩呀

雷斯fb?

只係想中隻taa撚下

終於黎料
講我條女平姐

日任pack

係 英超最勁兩隻cb 個龍又綠線哂兩隻
有閒錢買埋toty雙閘都唔太貴

生面口到

哇我屌

Who?

你有女

左手定右手

有無人覺得啲fifa youtuber某程度上係毒瘤黎
琴日睇aa9skillz個stream 佢自己都話fifa隻game做得好麻麻 但為左YouTube content都要keep住課金

gakki係我條女

臭你又奶

R2 射門

出名果堆收哂fifa禮
良心d咪睇雙nick，起碼會炒下卡吹下水

castro果d真係不了

無奶 純粹覺得係一個惡性循環

成日都話無red list

Castro一年喺fifa搵八球港紙
唔課多啲留客邊得

佢地靠呢隻game搵食點同

我個人仲未明咁多人比咁多錢佢睇佢抽 係咪呢個世界上太多有錢人 我有錢不如課落自己ac抽下好過

所以未話佢地係毒瘤

呢個可以理解嘅 當支持下

佢D錢應該係YOUTUBE同廣告果度搵多?
觀眾DONATE未必太多

Twitch subsribe要比錢
六萬人睇live 每人睇次廣告都收一蚊港紙都幾皮啦
仲未計剪精華上Youtube
每條都500k views
話唔埋EA有回佣呢

普金既高 firmino定griezmann好用d?
放cam

達哥都有禮物收，佢地點會無
castro果d直頭乜7 event都出現kurt0411屌佢屌到比ea停賽

Ea根本淨係serve呢班大客 其他野愛理不理

點解有人可以同時兩個人同隊？
打咗場見對面有兩個ID同三角形

DR可以2個控

2 players

有無巴斷線？
做緊小白任無咗

我都係 ea死server?!

好彩 以為自己壞

隻喊包升左100幾k 想放左佢換普金包屁會唔會好反智

就係咁多有錢人

係咪又係pccw間垃圾出事
係咁入唔到ut

屌你老母ea
用緊隻loan拖舟解任先嚟死ser
賠返場嚟呀dllm

你想多了

賠你老

In game 4231
30萬內 打包 ST CAM 求出招

5包英超upgrade都無隻84

Ben爺+ 是但

ea打手

難砌少少 , 同埋玩到悶 , BEN 對足兩年

D7仔打WL正常應該有幾多win

11-14

基沙文

Mertens 尼恩或者阿古路 迪布尼

如果想入手TOTY, 幾時入先最平?

你賣走隻喊包啲tax都幾萬

魯爾 + 是但

基沙文加POTM蘇狗

Toty中場張半身相幾時有

你條傻閪收爹啦 日洗夜洗

問問問 屌你老母

ps 我是真心的

我以為你屌緊個個咩 沙拿躝去唔知邊

個個仲撚煩

其實你知唔知有封鎖功能
煩到你你咪block我
我又無唔比你block逼你睇我講咩
個個要就哂你留唔留言講啲咩？
Btw煩到你講聲sorry

唔鍾意玩FIFA 死返去玩PES啦

引戰

請問今晚大pool定聽晚，隻手痕到就嚟頂唔住

使咩sorry。。

入坑垃圾隊求屌醒
有咩位要大執

黑警會唔會第二次消失

er....

成隊重執啦
2020啦 仲玩fifa 笑死人

平民隊14win應該都無問題 不過過左toty可能會難上d一堆人揸爆機隊

c華換大力神

budget又唔講
砌到potm vardy都唔算好遲入坑啫

樹仁巴幾時得閒friendly

第三次。。。

正當考慮緊奴zambrotta定入if walker嘅時候中咗endgame rb
多謝ea

係咩驅使你用大衞施華利申鏝迷都用唔落手

有vardy證明都玩左幾耐 點解都係咁嘅陣

son+lucas換ben ye同包皮
定係dembele換美斯好?
有1m想up隊波 有冇其他意見?

羨慕

有分別咩 買得toty既 本身都用緊prime icon啦

我愛中國共產黨🇨🇳🇨🇳🇨🇳
支持警察 嚴正執法 打死曱甴

Wadee 福
Sif Maddian ssk if douc lucas
If dgine熱山Papa walker
是撚旦

今晚抽到toty美斯dejong就消失
Ea你敢唔敢呀

大大 你哩隊係二隊？

射撚死你條冚家鏟

恭喜哂
Icon swap抽mid icon pack啦

其實大家睇返post頭果個4格漫畫，就知道黑警巴唔會走

呢個冇留意

懶 標準答案:
零課 唔玩WL
點upgrade上包屁花

賣ddg d silva套現
入Lucas sokratis f.anderson rashford Pepe之類既實用野

都唔係嘅 多左人貨金抽pack

認真答你 , lucas , rashford , auba , aguero 前鋒選擇
cam 都可以用返前鋒人 (如果識玩)
否則 大力臣啦 平少少 再上就kdb
cm 張伯倫換隻 老母

死ser?

Ea

垃圾server，啱啱反勝3比2，88分鐘死server?????

哇屌...8球野.....
咁撚好搵...
我到宜家都唔明果堆友究竟係點賺錢法

SIF Maddison食咩chem? deadeye?

其實你係咪中意小智果個賽麗娜

Hawk better?

屌你本身仲以為你真係識佢係邊個
google please

綁住隻手

想問下係咪今晚all in pack

仲有人對隻西game手痕

我會食hawk

我會食engine

多人睇就有錢賺
同YouTuber一樣

我feel到你見到佢個message 直接屌左佢一下

有無咩大作 岩岩search最新作品係2017年
一直以為係呢個

入爆貨走唔到就忍到手

twitch youtube view數加廣告
仲有觀眾subscribe 捐錢

我屌你老母啊 一世抽82啦

已經成倉86未出到

除左鬼bernard同交屁
英超左翼有咩推介

以我嘅進度應該奴唔到咁多張

咁換blanc好似最好

萬聖bernard

最主要係廣告 Twitch分翻錢比Streamer
Live人數有五萬睇廣告就有錢收
原理同免費電視差不多

我估Castro每月開pack既錢X2 就係佢收入

sor 睇漏你第一句

唔緊要

奴果隻trossard都幾勁

幾時出普巴

if son? 唔知你轉唔轉陣

屌 de ligt會唔會升返上去未返得切去放

其實好多人電腦裝左adblock根本唔使硬食廣告
呢啲都計埋

Lm嗰隻?

?

係

建議去futbin sort英超啲左翼睇下

唔驚 今晚多pack

如果Twitch連左Ea account
如果見你有課金 我唸castro會有錢收
依啲big data咁值錢

你咁玩引戰係on9
屌你老母啦

睇過 想知各位有無推介

更新咗相又幾型

可惜in game垃圾

toty mane

玩落唔差呀
ea幫忙之下
佢絕對有70pac既手感

呢樣真，pace用落唔似得50幾

見佢玩咁多年fifa 間直播房愈黎愈大就知搵得多

明明martial主場衫 佢就作客

係咪兩場唔同？嗰排英超好似一個星期打多過一場

巴打好可愛 我鍾意

img]

有冇巴打12樓下入左
係咪可以走得？

有賺都唔走？

E2就係得呢d

屌你老母EA 以後唔撚打

會唔會等嘛今晚sbc好啲
有冇巴打可以指點下

其實你budget唔講打法唔講點知你有咩要求人哋點推介畀你

Tekkz 個個星期30win都係垃圾

但佢話唔要bernard同交屁

有正SBC都要求今期if啦

有耶蘇仲想點

純粹想睇下有無巴打用落啲左翼覺得手感幾好 可以推介黎一試 我覺得無乜問題啊

因為兩隻都用過 交屁手感麻麻

走 呢啲低rate if一隻賺1000已經好好
除非真係出一啲好好嘅sbc require if先會火箭
outpack呢日賺咗好走了

678910隊都得

轉手就祭左

文屁打邊算最好手感 其他都麻麻 一係玩下icon?

有諗過laudrup同overmars 但上網睇review隻隻都吹到天上有地下無

mane就算普金都差唔過呢類icon

點解R1加射波入波，唔計我精準射門入球

你睇castro每次都會讀一班新subscribe 入面有人係一次過俾四年既錢 雖然唔知幾錢但肯定幾百USD 個班人都on9

用尼維好過

10%都唔走係買黎賭運 唔係買黎炒 當然你可以等佢出sbc中requirement 再升，咪睇你想點，今晚會升定跌邊有人知

如果放toty de ligt，過兩日打wl會高啲定只會越嚟越低？

mane同toty mane已經係兩張卡嚟

一係而家
一係一outpack個下
一係長揸

玩兩輪deaft都無toty撚
針

係咪viutv 賽麗娜

一次過比4年錢....服左D鬼佬真係

巴打識貨

只可以講咩人都有
我都唔明點解會有人肯成皮野成皮野咁課fifa pts

西甲球員仲要贏波喎

Ig followed

好多人成皮野課金落依隻閪game 仲要乜撚都唔中

之前唔記得睇邊套劇佢做老師我ff到癲

係咪大家都留晒pack今晚開

以後唔撚打>打咗>中垃圾>以後唔撚打>?

貼10萬做到base icon sbc
屌唔屌？

屌啦
唔屌

課point起碼自己有個機會抽好嘢 sub/donate比錢睇人中好嘢然後自己再怨抽柒包？？

係咪今晚2點全部toty in pack?

Cruyff 排緊隊出黎

Sif varane成400k 值唔值

FB Luiz入到隊....
但可惜太貴

做 就算全買都要做

要贏波先計精準入球? 唔係分開計架咩

入到隊就唔貴啦

西甲人 finesse + 贏
同一場發生

英超potm幾時出

砌緊 下週入隊

成副身家先得45萬

想屌

小白今晚定聽晚完？

德甲POTM : Coutinho , Max , Reus , Werner

好難做 我接近唔射finesse

TMR
仲差4場W

邊個最多g同a

我都係, 習慣兩下射門

你仲有一日五小時

Untrade fb david luiz 定 trade vvd

我直接一場解兩個任
死都用fitness射

做下upgrade pack你驚無高rate肥料

個objective寫到明

+1 準備submit

我都少射 無埋小花更加難解 爭一場finesse

我場場要猜到必入先finesse
有3場用Vidal入
1場hazard

用82munir fb mata villa好易

有冇偷睇黑絲gif.

西甲神器
Rodrigo

用左成個下晝扮工時間
做左新年英超+英超upgrade各40包
中左
de gea x 2
sterling
son
pogba
frenadino
84 if x 2
toty ailsson

埋單6萬攪掂埋Luiz

大豐收

想改名叫屌你賽麗娜了

點解唔今晚開 多mane kdb kante比你抽

黑警巴唔好見一個愛一個
請將你所有力氣 都愛黎屌黑警

Morales rodrigo Vidal

黑警呢啲24小時都屌緊佢地死全家

三一如三

upgrade如果中到Alisson就做

應唔應放mid 杜sir 換ben sir 套現

我做左1000包

企開d啦.gif

電欺好似勁啲，仲有卡面j

做
一陣係consol開
中巴西收貨

點做得快啲 逐頁搵想喊

俾錢我幫你整

我做咗totgs包

貼10萬咁抵應該做多幾次

Krasi又俾EA撚

Frdly乎？

下個就唔係十萬啦

我做左30包先得2隻84

你個倉都幾深下

畀你發現咗

英超upgrade用squad builder sort by low rating
新年個個就無計

昅野

邊個gif 快po啦

入game咁樣擺係咪最好

諗起上次有人食咗隻messi就係用builder

防中
1. Rttf allan + 鬼明奴
2. Mid 古 +鬼明奴
3.mid 古 + rttf allan
邊個好？

掙扎af
想集思廣益下

3

TOTYN Eriksen值唔值得上IF?

唔好po 我驚係街射左

咁都要問 有d on9 wo ching

發覺自己打法成日都overpass, 唔夠創造力，有時真係可以打到半場都0射，呢啲打法可以點改善

希望今晚Toty突發性跌價啦

用基沙文
禁區頂求其drag back 兩下之後健康射

Dejong準備入隊

咁易洩

追唔到隻vvd

未翻屋企

4. 加度素+派路

做哂d first owner就仆街了

今集正路都大力ban

冇明顯分別 不過差一萬蚊有愛咪上

禁區頂好難猜得空

我入波多數落底出波

一係禁區skillmove

有人會用咩

咁好似等埋聽日睇下新icon swap要求先再all in好d

pl upgrade 係咪抵做d，rare都無咁多untrade

扭波

Icon swap 聽日最後？

if ben同sif ben差得多唔多？
見seth話高rate差1點分別唔大

我一開始玩都係用if maddison 好勁

Icon swap啲任係咪今晚5點完
準備開始奴

其實唔多
都係禁區內點射都有
再靈活同快多少少咁
In game感覺黎講我覺得差不多

睇埋聽日有咩要求先清隊，同埋睇toty幾時完，早完就連wl都費事打，weekend用來清icon任同做sbc

其實係想知鬼明奴定allan好
用過油雞 好似告魯夫岩用啲
想換返告魯夫再up古

其實已經成日用sm, 硬係創造唔到機會咁
同埋成日短傳交失

Cls邊趕到

Allan stayback 古balanced

蘇馬、沙高老是常出現

今晚咩

thank you bro
得三十七萬
用緊nif，諗緊升if定sif好
仲要儲錢買屁馬/rttf dem

今日試戰20場sb睇下會唔會死左

值得upgrade 唔會講得出分別

但入球率高左好多 以一個WL 計

做個icon sbc都問，點同自己交代

仲有Milivojevic

差唔遠 都係鳩射都入到

好鍾意用佢同dem，一open up就射得

冇事既話記住上黎報平安

今晚係咪會有核彈pack嗰啲？
咁正路sif varane應該會跌

中左紅maddisonn! 我幾中意佢

應該大把pack 俾人開

Sam gor最後買左邊隻mon?

bernard係咪踢中間好過翼，幾鍾意dem踢st
同埋dem踢邊好似跑唔起咁

希望varane會跌啦

兩隻都係邊好啲喎

邊個dem?

de ligt大pool係咪又會跌？而家已經好抵

我上次又係咁 做咗
見到日本國旗

咁都中隻肥料

dembele

希望2點翻到黎

Dembele 都跑唔起?

聽晚先完

等食評

覺得佢轉向好慢，反而踢中間有位就抽埋去

屌你老母臭閪ea

Mahrez 先有位都跑唔起

第一次見人dembele 放中間

佢轉向算好快架啦喎

我不嬲用dembele打st

Finishing positioning 咁低

好似無lucas起得咁好咁，或者係我跑親都錯時機

Cb一撞就跌

未有尼馬前 dembele 中間都不失為一個好選擇

你平時打開賽車?

finishing 唔怕差？

屌聽晚先係
成日以為今日係星期五

食sniper 開game打到而家

Ea 打手開大pool 前全面進場

岩岩醒起你個隻係rttf , 可能會好些

我都係，同ben有位就抽好正

來吧來吧來吧來吧

轉番consol睇icon出黎跳舞

應該係我見佢pac高，所以店親波都格硬爆比人捉哂路
搞到以為跑唔起

🇯🇵🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🇩🇰🇳🇬

開隻法國俾佢

lets go!

鍾意drag去邊又得，傳波就逆足都傳得靚

幾時icon swap有新 想奴任順便奴埋啲分

用完可以賣返出去
利申之前exchange都係咁

用左20萬抽兩個100k 84都冇隻

de ligt就黎跌穿900k

啲人用佢嚟玩skills

仲有80萬有冇人收哂佢

$5同你收

呢d cb 唔好有期望

留名等你評下有幾假stat

而到 $10

你search下賽麗娜Serena gif應該即刻有

咁我賣俾你

學雲爺爺+$1

重覆?

一定冇85速先
同埋用落應該都係鈍鈍地
模組係咁，冇得改

中獎

依排學緊狂用4大實用招
之前純傳波又急好易比人捉路
牛尾巴就成日要諗點轉右菇，用得最小

之前有冇換到？

本身有冇奴到？

等食評再諗
要用佢要大執

利有冇可能破同一隊tots個最多記錄

日本

有5星sm
一定要學識嘅係行路scoop turn

用隻 story carzola 做 st
好易入

Arnold應該會跌穿1m
好似幾抵玩 仲換唔換zambrotta好

唉 速太低迫住食shadow 如果唔係engine最好

係巴士開左黎睇

1m買隻閘

求教

黑絲腳果張？
Btw你望下後面 見到你個咸濕仔睇緊了

睇返我個live

無
之前換左謝4

重覆應該會即棄

我係台灣哦

今年d toty同上年比真係無咁吸引
上年除左Modric 全部都meta卡
今年後防5個得VVD見得人
另外4個都真係唔太吸引

我都係

上年有邊啲人

巴打去玩定咩

黑警巴食台妹開齋吧

Ddg
Ramos Varane VVD Marcelo
Modric KDB kante
Mbappe c7 messi
Neymar

睇人base icon pack中好野感覺比睇人中toty良好好多

去食

Ps4 收1m coins
Tg:fung9999

最快都星期六

細佬我係台灣讀書

右閘咩事

咁人地真係表現好
TAA ROBERTSON 呢D 平平地有得玩 並非壞事
DE LIGT真係咁廢? 熊人咁款
BOOST到咁, 唔META都變META

睇人賭贏bass icon pack會有種抵你中到好野既感覺

佢唔係出RB位
出CB位
同埋拉膠以前係打右閘的
上年meta 高佬打閘 佢唔會輸蝕

但應該好多人賭輸曬

閘唔駛用toty la

Toty跟表現出 唔出meta都要比人話

真係跟表現出就唔會KDB kante啦

好想古烈換迪莊 但又驚真係差好遠

哩個我認同 但Robertson TAA都值得入選 唔係年年都要出班meta既

又真

轉位打防中應該掂喎

隻野轉打中場都得 睇stat

試下囉最多虧tax

一係佢就全部跟表現出 一係就出堆meta算啦
又想扮跟表現出又驚出哂d 唔係meta既無人抽

食左幾多條台妹

原來臺北都幾多韓國遊客

心思思聽日想課 屌

後防5個就合理既
中場中計表現B Silva一定值得入選>kdb kante
前場我冇咩意見

點解咁幸福有古烈都會想轉其他人

點睇星期六大選？

聽日買de ligt玩下先 但應該伏伏地

中場一定係tadic

阿積士個班 勁撚到癲
ziyech , tadic , van de beek 都勁

入球 助攻 19年 3X入 4X助攻

迪布尼真係行埋一面

希望老母會出moment. 對巴塞後備換入黎入2粒

ea要賺錢點會出呢班人 尼馬唔係踢得咁垃圾 有少少表現既話隨時踢走埋mane個位

有咩慘得過玩開英超隊..但中左隻untrade嘅deligt...

普金美斯係咪唔會跌想入

如果今年有toty neymar
真係會賣晒所有野all in
上年屈到痴撚線 今年都係頂級

Tadic打st kdb換返老母就差唔多

有咩慘得過中都中唔到?

90萬都好曬 ? 行咩啦

Who?
QS啦 898

有咩慘得過你老母 又要做公廁 俾呢度巴打圍屌

咁撚慘 QS啦 仲諗

個仔重要唔出去返工,係度打機

呢type哂命方法上集ut post 都俾人屌唔少

所以我估toty唔出老母因為要出moment

晒命都晒得柒過人
帶埋老母出黎比人圍屌

呢啲柒頭 真係要大大力屌
仲要推文 on99

位唔是咁上的

以錢行先既game都唔需要以現實表現出卡

台妹

撚到皇馬班大帝

下個po title係佢啦

咁講真 係班fans vote出黎

唔好懶哂EA

講表現阿積士上年個中場勁到

眼中只見到隻96 肥

唔用既untrade = 零價值

Sam 哥今期有咩心水想入

注撚定做不孝子俾人詛咒

巴打你咁撚樣衝出黎叫人圍屌你 又會有鋪咁嘅癮
Btw Qs啦 屌你都入唔到隊

想問吓scoop turn 洗唔洗撳L2

no

今晚Rooney

今晚有toty c7 in pack未？

Fake shot + 左菇半圓？

80萬budget
有咩icon防中好用？

剩係冇用不推文已經要死全家啦

Toty 12人sbc C朗

利申鳩up

跟表現就唔會冇利雲

岩岩wiki睇
tadic 上季出場56次入38球，歐聯都18場入9球

成晚打DR都係撞到全西班牙

45廢fake shot

Kante 迪布尼 包皮 可以out

換 Tadic 利雲 老母

Prime Makelele

唔洗L2 ？

唔洗
左菇推向45度就得

大家覺得toty幾時會最低價
聽朝？星期六？星期日？

toty出tadic既話一定係伏中之霸

係咪架

利雲入波多？其實佢calendar year 19場均幾球？

差唔多錢
買sif varane定普金vvd好
搭rio

我推薦varane

我估星期一

收coins

屎就有得食
奴fifa

korea fish有d機其實
後生既好多冷感撚不問世事

睇你打法
鍾意用中堅殺出去就varane

叫識得嘅同學去投票啦
叫得幾多得幾多

sam gor買左moon未

聽日送到

如果英文輸埋
4年後準備定回歸典禮

利雲全年54球最多 可能goal/min低過包皮掛 法甲垃圾league冇辦法

其實台灣個邊唔投票嘅仲可以大大聲ig開post話政治唔關佢事 唔識 而唔投票

祝你以後無walkout, dllm

唔係好明點解上左d5會拎番d6個reward

你上星期四派彩之前仲係D6既話今個星期都係拎D6獎

想問下想入meta卡，係咪應該等今晚出大pool定而家入得？

因為你上個禮拜仲係D6
佢要派完彩先會更新做D5嘅獎勵
所以嚟緊依個禮拜你升D4跌D6都好
下個禮拜派彩嗰時都係會派D5嘅獎

含得撚橡皮糖

人哋食完四年屎可以換人
香港人含一世撚

Thx樓上兩位ching

打手點解抽到中場既今日

Mid petit
Bb blanc

de ligt中場???

真打又無癮
放水比人打 d人又串柒柒
犯賤

真係唔可以比條魚贏

其實呢啲人反而唔係重點
最驚係啲後生民調揀綠色
以為贏硬轉過撚頭唔去投
班死廢老冇嘢做個個都會返鄉下投

屌7左

個陣都係咁樣講侵侵
又話比個癲既睇住美國會GG

近年都與狂人治國
條魚唔係無機

講真唔係香港因素蔡英文應該收硬皮上年民進黨都輸到仆直有左香港因素先民調領先返所以如果低投票率條魚分分鐘贏到

呢個唔係癲/奶共咁簡單
係佢講嘢無句真 100%空頭支票

有咩慘得過玩開意甲隊..但中左隻untrade嘅messi...

Mid gullit 4.1m 好想屌

英撚真核黎，請珍惜

無架喇 最後一張fifa卡

仆街手快負皮咗

更多巴今年有無100包開下

好想中TAA
有無青比食評

有食評唔代表會中

點樣舉報大陸鳩課黑金

信念

好驚聽日會忍唔住課一PACK然後又叫春

利雲近幾季都入好多波
但冇乜人會覺得利雲勁過包皮
睇下金球獎同世足 包皮得票都高過佢
唔係淨止FIFA

上年屁好似唔係sbc
係in pack?

Bale 就尻屈出左個sbc?

yes

想要美斯dejong直接入隊 中其他untrade toty要大執

利雲 kane呢類永遠做唔到真球皇

屌你老母臭閪EA

拜仁已經連贏7季德甲
主力射手入20-30球唔會有人recognize你好撚柒勁

咩事咁燥，見你屌咗好幾次

嚇死

EA唔屌唔得

呢樣真
但因咩事要係咁屌

到歐聯除左食住阿記
都無咩深刻

SB GP 閪撚到

對銅卡都要打加時

對面無100CHEM 都食撚左春藥咁

係咪個個都鐘意打4-2-3-1？

有冇人打4-3-2-1 交流吓心得

贏埋波r1加射波都唔計精準…

咩難度？

傳奇

法甲POTM - 12月
1. 屁馬
2. 包皮
3. 賓爺

肥料係咪上升緊

係咪今晚2點 toty 11人全隊入pack？

低過80chem嗰d好易打
半場5:0即刻掛機

打FULL CHEM反而輕鬆好多 ON99EA

有無人知FUTURE STAR 上年大概幾月出

賓菲加果個gedson fernandes轉會車仔買vs韋斯咸借

Ban撚番車個轉會pls

睇返係上年1月中 今年唔知仲會唔會擺呢個時間

上年冇出農曆新年promo 但今年唔知會唔會出返 咁岩年三十晚係星期五

唔該巴打 睇下出唔出FUTURE STAR先做雷斯

console睇唔哂自己有咩pack未開 唔想用app開無board睇

之前傳去我曼 去車仔可以跟住升

今年Future star應該會有Joao Felix
實勁到仆街

我打4321
modric pogba雙攻中 get foward
makelele 留後
messi正前target man
mbappe neymar打左右
順手到不得了 用其他陣金3都上唔到

咁耐都冇IF出應該九成九都有佢份

30場DR
西撚 4/6
Finesse 3/4
琴晚話唔奴，今日又忍唔住開始打，結果又打到成個戇鳩仔咁

同埋波蘭國際賽又尻屎咁

利雲上屆世界杯好似無波入

十成啦 歐洲金童 應係封面人物

留意返11月果個仲有幾耐完

今季有直接出

我無你個陣容咁華麗

我得鬼明奴一個攻中get forward
Sissoko and Gbamin 雙防中 （一個balance 另一個stay back)

Mane 打st
Son and Willian 左右

我本身打4-2-3-1既 但之後輸到無咩心機 求其轉個未玩過既陣 點知覺得幾流暢

巴打你custom tactic 有冇特別？

呢d咪專業 臨趕機前都奴wl

fb 雷斯食乜chem好

上年果隻我食Guardian

Fati有無機
應該幾好扭 又輕

正前一定要識傳波射波 速度唔太緊要 因為一定企中間target man 主要分波比雙翼同雙攻中
雙翼get in behind
雙攻中get forward同cover center, 要打保守就其中一個balance（其住唔好stay back, 如果唔係中間應該stay back既會上左去攻）

做晒升級 希望中好野

卡都未有

藍單燈荷蘭韋拿杜姆

Bb拖舟打防中掂唔掂？想用佢頂ssk拍Allan. 當初冇整Christmas ssk得rg

唔係winter upgrade會出新卡架咩

draft無toty撚

係囉屌
我琴晚抽中哂Mane VVD Arnold Messi
全部都係普金版

做咩叫我

bateson已經全隊toty

好撚玩
有真樣

其實draft有toty撚下幾抵玩
一隻個tax玩到幾舖draft

Haha 我返屋企再執吓先
可能打法有唔同 我反而係左右爆一去 一係射一係轉比st 或鬼明奴finish

本身用文尼打正前 因為佢現位好快 又夠硬又快 但我諗緊如果文尼打LF, Son 打ST 唔知會唔會好啲 話哂都雙槍

鬼明奴在4-3-2-1 好似原全解放佢咁 之前佢只係中間CAM 唔太多幫手防 反而轉左CM 滿場飛 本身有啲防守既能力都用埋

吓吓4231 其實打到有啲悶

一齊屌

呢條光頭佬其實打機勁唔勁
記得最好笑有次佢出tweet話咩今日有some trading to do之類咁
跟住比人寸佢你呢d唔叫trading，只係課完金抽完賣野only

解個西班牙任啫
都唔駛比我追和即刻走呀

我諗我地太快手開，佢未加得切落去比人抽

Futmas Sanchez 轉fb Luiz
算唔算upgrade咗？
但要用一大部份身家
Luiz可以拍Militao

一定係upgrade左啦
隻野夠用到end game

打sb連勝太多，打銀卡陣俾人屈到入12碼，最後輸埋
唔小心刷到新bug，最後計我贏左

詳情

TAA 65k入
De Jong 140k入
仲有啲亞古獸170入 掛緊220入
今晚終於夠錢買KDB

我覺得好多人勁過佢佢隊野搵個正常人打都肯定有E

完場意思係真係吹哂雞，準備出統計表個段時間？

痴撚線

4321想打控傳 set 咩tactic 最好 433兩邊翼又拉到太寬猜唔到

Bk左先
但又好似有FB伊巴

9分鐘5球應該有排都唔洗有人破紀錄

做左十幾包西甲新年

*bookmark

唔中就jump

你自己都話Castro 抽咗幾多幾多先中
十幾包真係jump硬

十幾包咪開隻賓斯馬比你，送多隻easy goal

痴你個撚線點解我今日收唔到devision rival reward????我3點啱啱打完一場DR 唔知係咪中bug 好撚癲

純粹燈下

有料十包就中 無料抽幾多都無

係咪中到de jong 就退出UT Post
希望你千祈唔好中
有你睇到呢個post有氣氛好多

有無巴打試過？

WL Reward 呢

係中toty messi同dejong

上星期無打Wl

Ea你敢唔敢呀

剩係記得果陣佢成日贏ksi

100包24/24?

真係好鐘意閪鳩Weng Xiao Zhang依啲支那閪

大家dr順唔順？我5格都lag 想睇下我問題定點

做西甲有messi dejong varane 3隻獎
英超就利狗5子 kdb kante
法甲有屁馬 包皮
意甲有朗deligt

德甲出黎托柒

Castro新片原來laporte叫佢dejong係最低數值
叫佢抽kdb 之後就中左kdb
琴晚又狂中laporte
話ea無搞鬼都唔信

其實對TOTY都幾無引...

無我地份

想問下個倒掛任點解
L2射門？

背龍的高l2射

差唔多

想問ut點刷經驗最快？

不如開Live
100包係儲? 有無另外做嗰啲upgrade?

唔好用推文先

問多次 點刷經驗最快

做objective

你今集pack luck咁勁
實中啦

清哂堆人先 入左好多野

同你打油雞 大哨 古烈治一樣

無知一問 油雞係邊隻

多謝用APING隊既巴打

食左我Dr reward好撚癲

想問下iniesta幾時完？

岩先個FD刷西班牙任用隊廢野都炒鳩隊大陸土豪隊
古韋R9 TOTY包皮美斯VVD

eusebio

p.s. 咪推文

德甲icon objective 真係好難刷

我覺得德甲算易做
後防有禾堡兩閘頂住
前場有perisic
求其買兩隻實用既前鋒同中場都算易打
Timo werner反擊一流

刷晒所有限時任好爽
精準射任比預計刷好少場

焗住用FITNESS SHOT
點知用用下又覺得幾好用
呢D任迫人用某招可以令玩家試下新野
有時都唔錯

好多大陸土豪唔識玩 好廢

更多巴，今晚2點後有無咩目標，我而家有800k 可以炒

Sb用L2射射極無倒掛

Icon /肥料

無知一問抽到第二隻un吹普金aguero 應該點做好?
現有卡唔夠做其他sbc

聽晚先搞埋4球精準入球，好眼訓…
想問問巴打們，點解我贏波，全西甲西班牙人，
r1加射波仲未計精準

半棄驚 只係得閒打下WL
好唔好將 屁馬 rttf 單 cruyff rttf allan
換toty既利 唔計vvd..

係最怕由20win 跌返落17

14:40結算
應該開波前有出caution

我會應該入肥料，繼續86
icon 真係唔識炒

Delete好抵屌同埋更多巴你覺得文尼幾錢可以入

用開 nesta pique，成日輸轉身太慢

Varane/ Romas /hierro 係咪varane 最好用？

應該換nesta 定 pique

82稀金炒唔炒得起

星期六日睇啦

DR見到紅卡Messi , TOTY包皮 , TOTY Kante

有無d4手足要dr win

推1001

nesta 太慢，換走佢先啦

幫手推下先

1001

希望2點前1001

暫時為止ut開季冇出卡既話 之後全年都唔會有

由佢係unassign 冇得開pack住

陣間要避世費事睇大家曬命

中一隻包皮收貨

列貝利比ea無視左真係慘

推

祝你中

中1001者
中TCBY

屌禁錯制

咩係tcby

推爆1001

再推爆1001

點解要推到1001

勁推爆1001

超級勁推爆1001

真·超級勁推爆1001

有無人清緊league sbc
我清緊英超

清緊

清曬

受我感化

清左20包出來

希望抽到一隻咁大把

抽到可以棄game了

幫你推

咁我再推多下

一陣又要無限loop upgrade sbc

和你推

話咁快就來1001

大家咁話

1001未呀

幫推 中左幫我開